好似做咩都無心機#fire#

有無人都係一樣//?

same

持續左幾耐?

三日應該

3日就無事係咪??

今日第三日

點解決好

都1733啦，忍多陣囉

時間好慢

瞓教

瞓教都解決唔到

唉

same here

點解決?

香港咁嘅局勢
睇唔到前景
做隻唔思考嘅港豬 唔介意啲人喺你睇唔到嘅地方殺人 唔去睇就當冇事
先有可能有心機

係咩事令到你無心機呢

睇到好辛苦

我都唔知 頭痛都爆咩都諗唔到

打返個飛機

真

飛機都唔想打

雲仔

已經冇心機做任何嘢

日日番放工嗎？

日日做緊咩

唔洗番工咁好？

買左MHW無心機玩
有時間又無玩
一係無時間玩

有錢真任性

唔番工就無錢唉 我都唔算大洗呀頂
好想中六合彩

唉，太多問題唔知點解決

我都是

大家有咩啲咩絕招做完會心情好

打j

除左打J呢？ 唔準答幫人打J

陪女都無心機？

唔係身邊

冇，叫雞又要使錢又驚中人妖伏

估下我係邊個

冇女呀，那有女

同我食飯

做下運動啦
跑個步就好好多

過幾日都仲係咁就要睇睇，有可能Depression

去JJ屋企？